就黎要去三藩市聖荷西o個邊

有冇巴絲o係o個邊 o個頭有咩好食

無，食公仔麵 帶幾箱出前一丁

咁大鑊

SAN Jose 食越南pho, 仲有boiling crab食海鮮

Olive Garden (好似係)
Santa Cruz, Saint Jose, Scott’s Valley 都冇咩特別好食，要好少少都要去返 San Fran

食雪吧

巴打係咪去讀foothill/de anza呢

唔係呀

San Fran China Town 有間叫御食園嘅川菜好正
之前去探朋友住咗兩個星期

大撚把野食，連茶餐廳都有

你講得出嘅大路嘢都有

樓上連"saint" jose 都打得出嘅，我諗都唔係好適宜畀推介

San Fran China town有出前一丁買
SJSU exchange過 幾爽

洗鬼去SF咩 SJ大華都有得買啦

咁睇少bay area有幾多華人同華人舖頭